我求下大家 唔好再推有關劉馬車既所有post

明明講好咗要保護義士

不受傷不流血不被捕
人地血就已經流咗
係咪想佢比人拉埋?